有冇人聽過有八大唔讀去讀恒大

有個fd 讀完asso有bu soci 收
佢去左恒大讀bba

咁淨係睇U冇意思嘅 要睇埋科
東大醫療科都好過八大乞食科

如果係東華都冇嘢好講始終係專科

唔讀lingu去讀恒大就聽過

係咪正常

識個fd讀完asso有poly year3 offer 跟住話要計數不了然後去咗讀UOWHK(賣咗盤嘅CCCU)
本身以為佢吹水跟住佢真係show咗有poly offer個mail俾我

識人八大唔讀入恒大gbus

呢個真心哂左可能佢想要張澳洲證書掛

恒大有gbus

有fd 2x分入恆大

聽fd講有唔少20 21分都入

又見到你